如果賓穎同每個男星都以保密協議來搵錢，可能仲發過Sammi

即刻變闊太